特朗普指北韓不再是美國最大及最危險問題

特朗普指北韓不再是美國最大及最危險問題
13.06.2018 18:46
美國總統特朗普與北韓領導人金正恩，昨日在新加坡簽署聯合聲明，特朗普承諾向北韓提供安全保障，金正恩重申會落實半島無核化；特朗普乘坐空軍一號專機返國，他多度在社交網誌帖文，感謝金正恩在無核化踏出果敢一步，指北韓再不會構成核威脅，所有人會感覺目前比他就職時更安全，他指，就職前有人認定美國將會與北韓開戰，總統奧巴馬就指，北韓是美國最大及最危險的問題，目前不再是這樣，特朗普又形容與金正恩的會晤，是有趣及非常正面的經歷，話北韓未來具有巨大潛能。

大國掘起 中國成為美國最大及最危險問題

鄰國 GG

聚焦中國

中國成為最大贏家

TRUMP 依家明顯係行緊「和俄滅支」

美帝左膠唔明, 先係咁話佢「通俄」

唔撚係中國，係加拿大，真頭話係國家安全威脅

流氓政權不嬲受硬唔受軟架啦
換作奧巴馬班大愛撚搞到2046都未完。

贏国又贏

而家收咗金仔做契細佬免除後患，準備就緒一心一意打柒中共

贏國或成最大贏家

反了反了 落老闆面